點解新地有太古唔學 係都要花式自爆？

明明已經有pp咁好嘅example可以學，知道點做可以得人心
點解由朝早到晚係咁自制公關災難
自爆到咁真係幫唔落

推

自己搵狗入屋咬爛自己屋企d野

On9 見曬血 準備比人杯葛啦

啲物管用下腦 ok?